何猷君係 MIT 最年輕既 MFin 學生，我係 HKU 最年長既 BEng 學生 ...

佢入 MFin 既時候我都未入 BEng

點解你重可以為依樣嘢而覺得自豪

下？邊個字比你見到自豪感？

Uncle 鏗做咩自抽

你都係睇返名校secret算啦

呢 d 咪連登仔囉

你老豆打緊丁個陣你夠未出世啦

你同佢最似嘅地方係
你地老豆都好有錢
可以供你讀咁多年書

鏗伯唔好唔覆我拉

我呢邊每年四萬，佢個邊成百萬

有無諗住再讀上去